呢個時候咪撚再玩膠/唯唯！！！！！！

屌你老母發生咁多野再爆多單醫管局

大是大非咪撚再玩膠/唯唯啦仆街！！！！！！！！

專心做正經野啦好冇！！！！！！！！！！

推

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

各有各玩 好多人玩唔到林鄭 咪日日撚鳩唯唯黎打飛機

咪撚再係到嘉年華
屌你老母出面成班義士為你地做緊野賣命
其他手足不停諗緊仲有咩計
你班仆街仲咁得閒係到講笑，
我屌你老母臭西

唔小心負皮
幫推

獄中既義士而家點冇人知
吐血，爆頭既義士冇哂消息
屌你老母臭西？玩？

pish

笑一下就好 正經野還是要做的

推撚到上熱門啦屌

推 大家唔好再玩唯唯啦 留意返智將post

保護義士

真係好撚嬲
人地出面為你班仆街佔領賣命出汗出力
你地就係到大是大非仲係到嘻嘻哈哈
係唔撚係咁幼稚呀

認同

唔知有咩好玩
仲笑人嘉年華

y not both

文宣就是這樣做

咁又唔係下下都要咁認真
打杖都要抖氣
讀書返工都要休息娛樂下
偶然有啲笑料笑下有咩唔好

係咪要全世界人陪你苦口苦面
咁先叫關心香港？
Btw 咪撚再分化啦屌你

我鄧出面班勇士唔抵
我更加覺得梁生死得唔抵

玩鳩d建制派仲好

等佢地下屆少d人投

其實大家都攰 係心累
仲有好多人出現輕微抑鬱
適當輕鬆下冇咩問題

各有各做 有咩問題

推啊

呢幾日都抑鬱 喊左好幾次
有時係要苦中作樂 但當然唔好過哂火 我覺得都可以接受既

仲有，唔撚好再打飛機

Push

唔好再玩玩下
有時間就醒醒定定留意現場各方消息

唯一令我笑得出嘅唯唯

笑下就算啦
唔好花太多心神落唯唯度

見到真係好撚心淡

我又唔係單細胞冇腦生物，我覺得可以multitask。同埋比支持者放鬆一下都係好事，好似樓主咁咁緊張遲早崩潰。

大家當苦中作樂稍為放鬆下亦無不妥
情緒太繃緊唔係好事

香港人加油,唔放棄,唔分化

我唔認同，士氣從來都唔係單靠負面情緒堆積。苦中作樂冇問題，唔好唔記得目標就得。

正經野要緊 醫館局 釋放義士 林鄭問責 正明遊行

可以笑 但要提醒自己唔好鬆懈 唔好變嘉年華
始終我地唔係軍人 唔係個個都可以咁嚴守軍紀 長期緊張都係一種心理壓力 間中嘅放鬆係可以 但我強調係間中

玩唔係問題
呢個星期太沉重
冇野笑下真係會抑鬱
但笑完都要做正經野

唔通要24小時喊住講咩 依幾日日日都討論緊 輕鬆幾分鐘都要比你屌 再咁壓抑遲d未抗爭成功就成班放棄曬啦
人地打杖死幾千個兄弟 食飯個陣都會唱下歌仔飲下酒笑下啦on9

其實無乜野
又唔係真係放低正經野唔做就去玩

push

我知道呢個時候大家都好緊張 認真 因為今次再輸既話香港真係會崩潰

但係都需要少少幽默去調節下 放鬆繃緊既情緒 如果唔係我地好容易因為

憤怒同衝動影響左接下來既行動 從而做唔到最好既選擇

係連登做慣CD-rom 好少回覆人 但真係唔想見到再有義士睇唔開而犧牲

大家加油 盡自己所能為香港出一分力 QAQ

好

呢幾日日日都精神繃緊
好易喊好易嬲，好撚辛苦
難得有樣嘢可以令我笑下，開心一陣
咁樣都唔得？
你鄧義士唔底，我都係
但有啲時候就係要放鬆下
休息下再作戰啦
大家都知場仗未完，有機會休息就休息下
一要上戰場就要齊心屌佢老母啦

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

同意

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

義士琴日先比人話鬼

你都on9做正經野代表唔講得笑？

吓，發夢出面企前線嗰班都有講唯唯喎

係 我個fd琴晚幫手搬 移走物資
因為有人沒收
跟住俾大台話係鬼
屌佢老母 佢嬲到走左

正經同搞笑野可以一齊做

呢個真

認真，照鏡望下自己，睇下自己打出黎嘅野，如果你自己feel到自己情緒開始難控制，請你放低手機，睇下花草又好，合埋眼聽一啲溫和嘅純音樂又好，做半個鐘到一個鐘

香港仲有好大段路要行，短時間嘅心靈休息可以令你走得更遠更耐，加油

呢個唯一可以值得開心輕鬆下既事
輕鬆一下，再作戰

推！專心推post

咪撚再玩，玩完就算啦
推返正經嘢緊要

推
係時候要整頓好心情

感受到樓主有幾大怨氣

專心做正經野啦

agree push

好似踢一場波咁
勸波唔緊要

唔好屌波呀

見好就收啦

輕鬆返下姐
有份講笑唔代表無留意正經野喎

屌你玩還玩
玩撚到推紅咗條友 真係多謝你地唔少
見好就收啦
咁樣玩落去只會幫緊佢

咁適量meme係有助資訊傳播嘅 唔好一刀切

推 唔好再搞唯唯後欄

[url]我睇禁多次都笑死[/url]

玩唯唯唔會阻到大家做正經野

下佢唔係真係去左咩

講唯唯死去娛樂台啦

冷靜啲
心情唔好都想有野笑下放鬆下

繼續玩，反正你地都贏左

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

up

我都係，班柒頭仲話我真心膠。我屌你老母，你班仆街玩到大把人信晒，正經野唔做，做埋D濕鳩低能野，仲要用晒正經mode. 唔好𨶙講呢D叫講笑，你要講笑就攞自己碌鳩講飽佢

玩唔係問題唔好玩太多

.